恭喜新界西業主，呢個禮拜樓價指數ccl只係得你地跌渣！

恭喜哂

整體升緊，佢地跌，其他升仲多，substitution

受恐襲後的大西北CCL急跌
沒事兒 還好嗎？

一傳話可能搞南京條約北京條約後
港島升到火箭咁